(新春金多寶)一人一組六合彩號碼

我先 8,16,25,33,35,40
睇下聽日有冇人中頭獎

1, 9, 11, 23, 28, 34